百合水區再涅槃重生 - 鐘意百合請入黎吹水

百合水區

你的喜歡是真的嗎?

「銀子，謝謝你沒有忘記喜歡，沒有放棄喜歡」
「現在給予你- 約定之吻」

你係百合控! 就隨時入黎吹水吧!

ps:此為百合同好吹水帖, 雖以百合為軸心但衣食住行時事你想講咩都得
入得黎留言就係一份子, 冇小圈子呢味野 (因為根本冇咩人 )

今年佳作分享

百合嚟講裏世界郊遊都幾好睇

[轉貼][百合導讀長文] 須藤佑實和《故夢偶拾》（含劇透）

上岸老師牡丹もちと時間輪迴系作品《珈琲之月》，6月27日出第一卷，話如果銷量唔好會腰斬，希望各位覺得好睇貢獻一下

雖然是郊遊 可不是鬧着玩的

樓主真係百合愛好者, 咁小眾作品都識

呢本應該係近期最出名既百合作品, 等佢出完再睇

留名

應該有排出

想同大家分享個故仔

話說我年頭個陣聽講seabed係百合神作必玩啦

之後發現佢3月出switch版，咁就想等埋啦

然後playasia又聽講佢6月會出實體限定版

仲會新增幾個情節，咁既然都係梗係等埋啦

期待咗咁耐結果依家6月尾喇，丁屎消息都冇

本來排程玩完seabed再睇少女妄想中慢慢回味

依家反而要借睇少女妄想中去止渴

所以我係到奉勸大家一句千祈唔好相信老任

呢套有種東方味

你們有玩銀河龍嗎？

留個名先

雖然我覺得自己唔算睇好多唔可以叫百合控

LM

你有看什麼

以前我連bg都少睇，好似劇情唔多打動到我
終將係第一套百合，睇完驚訝原來愛情故事可以咁好睇

之後睇咗
加瀬同學
Citrus
思慕雪的熱帶魚
戀語輕唱
即使只有一次也會後悔
時光沙漏
總有一天請你去死
吹響吧
百合姐妺雙人餐
變調的旋律

紫羅蘭套外傳唔知算唔算

熱帶魚睇個勢好似想走友情END

wow居然有百合post
l個m

留名
btw 有冇人都有買到

出咗動畫/ova都有睇
姐妹雙人餐睇咗真人，慢鏡拍得百合味仲濃過睇漫畫

Btw真心推介須藤佑實本《零碎的夢》，係我今年睇過唔同媒介最好睇作品之一

BD?
之前入左戲院睇冇買到

作者其實一直都話唔係百合，但係好多人覺得女仔間嘅故事都可以叫百合
任你定議

好難top得過佢

淨係買咗原畫集

我都係見間公司d員工咁慘先買, 希望d錢落多d落佢地袋

安島

百合定義一定唔止戀愛原教旨，上面講既裏世界效遊作者就係巨大不明感情支持者

睇緊NON本徒花

擺低一隻想玩但冇能力玩既同人懸疑百合大長篇，入間人間好高評價，230萬字...有興趣有能力有時間就試下吧

死月妖花～四月八日～

個人都覺得最正都係flowers

我覺得玩完seabed會改變諗法 好想玩...

Btw日本一嚟緊都有隻懸疑百合作

Mika出名動物台百合之鬼

係，百合唔淨止係戀愛關係

但係熱帶魚個作者之前特登出tweet話依套唔係百合我都打咗個凸
不過可能早期好似會發展到戀愛關係咁廢事人一廂情願先咁講

你喜歡百合嗎

我都有留意 希望有中文版

唔會啦應該 致全人類都冇

有百合留個名先

留名

近排係睇終將成為你入坑

最近無咩點睇百合只係睇左套轉生惡役 flag

呢季新番睇得打波釣魚炮t

等睇girls patch

maria真係好岩百合

根本呢套百合cp有心做過乙女，我地女權fans club又要加人了

套野我睇左小說
根本男人線完全無吸引力... 三王子亦都好套路同借d二
成日take女主advantage

淨係睇芳文社算唔算百合

廢萌番都算架

輕百

記得睇佐伯外傳

睇緊

最近睇咗套新連載4格勁得意
4個人各自有著自己的秘密

Push

有冇人睇開小說，呢本係咪百合？睇插圖唔見有男人

留名
最近睇完still sick

法國ching係百合小說之鬼

野花通信有冇食評？是咪有伏？

昅過下書評有雷

操你媽一天推不夠2頁，動物台都是男權沙文主義

Yes

百合是細水長流的愛 絕非一時潮流能比之

有沒有轟轟裂裂的百合

[天凪青磁] 百合色の日々

今天搞掂哂啲嘢了，聽日開始看卡通😀

你往現充的世界踏出新一步了嗎？
還是回到邊緣的窩裏尋找百合的溫暖？

被profatsa逼到變痴線佬，就來會周街實施強姦了。。

明明唔係百合作, 但呢對真係好有氣質好正

Lm

百合就是王道

個人幾深刻既一對

美食廣場的jk 9up，作者要做手術休刊

補完少女妄想中了

雖然姑侄cp好甜，但都係鍾意前兩章追逐幻影同夢中分別

今晚開波睇野花通信

舞Hime？冇睇，值得補嗎？

係
睇到尾2個集就夠

いつか空を埋める青と

岡媽是抄入間嗎-.-

lm

フライ

留明

btw 熱帶魚睇到單行本第3 就停咗冇睇 之後冇咩動力追落去

輕輕路過

sf題材 好像不錯

越後面越意識流

有冇少歌廚

想講 PRPR 可以想像係冇男主角嘅灰果
公主
間諜
突擊兵
司機
寵物

再生讃美曲是神曲
中村彼方乃神人也

劇場版幾時出

唯一就係推純蕉

熊熊

血腥惡熊

#百合の日

今日大日子巧多圖

今日居然係咁既日子

造福人群

bookwalker有折

上年600冊 今年1400冊

睇完第1章了，就算有ntr都值得睇，前面甜到漏，到背叛分手將愛埋葬都寫得好靚

立過眼第4章，簡直係終極加強版南極12集

好似唔錯 應該會出譯本

唔知大家會唔會當係百合啦，不過想推薦下糖果子彈尤其係漫畫個version，無論睇幾多次都會喊

原來係百合 要補了

想要啲甜到漏既
請出招

若，來週雨落

有冇啲少少咸多多趣既推介下

基本上みかみてれん寫既都多咸多趣

連登終於有百合post留名

其實之前有，不過老屎忽轉哂tg谷，小圈子冇人推po，最後人去樓空

同上低音號久美子/麗奈一樣，應該都係友情以上，戀愛前止，yuri bait

有咩品種百合靚？求分享

芳文社個類算唔算百合
有幾套都好鐘意

果類我覺得係輕百合/摱車邊
廣義上都係算既

steam夏特買左幾隻百合game慢慢玩

呢度巴打定絲打多?

有冇玩flowers

工畫堂隻夢現re master如何，講講

小妹絲打

What is this！

我長頸鹿
(睇百合嘅巴打)

有冇人睇過百合百景

滑家呢乜s

即使只有一次也會後悔
但係近兩集都仲未有翻譯

可惜少歌唔火

我睇過

早排追完春與綠，有冇年齡差百合推介

算有人氣啦

呢樣真 隻GAME一早棄左
淨係玩番BGD算

有咩已經完左既超正漫畫推介

美美香同佢班獄友全部都係
btw

你是神嗎

須藤佑實《零碎的夢》

邊度有得睇

漫畫人得10話

10話完

仲有冇多幾套推介下 小說都ok

正在看三浦紫苑《野花通信》 文筆很好一齊看吧

睇哂pixiv連載套still sick
個劇情同畫功都唔錯

玩左春，未玩夏秋冬
春個結局好odd...但聽講夏秋正常

我仲玩緊少歌

手殘冇玩bangdream

未開波玩夢現，睇左d人評論話除咗人狗線好on9之外都係ok
玩完我再講下感受

另外之前買左一生推不如一生戀
如果本身係玩開手機game又鐘意百合既會好有共鳴
雖然劇情普通但係整體黎講都好甜同埋會有好多笑位
遊戲本體係全年齡，官方有18+DLC

我一生戀訂左實體版仲未送到黎

同期銀河龍好評過一生戀 快玩

出咗幾個月啦wo
係咪因為疫情問題運唔到

係 撞岩冇計

諗起ptt有人貼既幾個超短篇

記得個女子中学生×人妻シリーズ好撚正

有無d連載緊既推薦 最好20話up 百合漫好多都係短篇

黑暗系年齡差

呢套都係黑暗系年齡差

戀語輕唱 連載緊 應該會突破20話

近排勁鐘意呢套，天然黑長直X傲嬌金髮雙馬尾

另外韓漫啱唔啱？

佢而家彈左舊隊友出黎，好驚好似citrus咁不斷加新人物然後拖長黎做

無法發聲有追緊

thx 啱口味

看川端康成《古都》吧
勁到攞埋諾貝爾文學獎

少歌動畫後半不行

來這裡應該推介少女的港灣吧

第10集行

網上連載小說《warm place》

Heroine Life

作者係咪ころ太，睇簡介好吸引

係吖
真心好睇

依個未有時間睇

期待呢套

一生戀一出就買左，但劇本廢到成隻game好似淨係賣cg咁，但dlc都算係ok

果青?

好正邊度有得睇日文版?

原本想答你「買」
不過如果無搵錯嘅話 似乎係官方免費網上有得睇

不過好似只係得1～3話 同埋有限期嘅11話
似乎係期間限定嗰種 唔知會唔會慢慢放返出嚟

等緊

佢跟comicwalker嘅免費更新所以每次得半集，但係舊嘅集數會keep係到
第11集停咗係個吊癮位到

武士道
少歌都未搞得起又出新野

感謝樓上兩位
原來依家電撃大王咁多百合漫畫 可以考慮下買 平時淨係買開百合姬

粉紅頭髮版嘅愛城華戀

終將上一任編輯好鍾意百合
除咗依套仲有安達與島村、百合姊妹雙人餐都係佢負責
幫電擊大王打開百合依條路

有冇人玩過fault系列

今次安島整得幾好 上次果套cut到唔知做乜咁

前排玩左，劇情唔錯

好奇想知有無人玩過A Summer's End

其中一個Developer係移民加拿大嘅香港人

而家先見到有post
留名

想補

之前聽講過 400張手繪超良心

恕我人伸手黨，求推薦心理歷程變化描寫多嘅百合漫畫
讀完やがて君にはる同熱帶魚 完全返 唔 到 轉 頭
睇完一次又一次好靚
主題，甜度不限但係好似啲連續劇咁一個又一個極度奸角情敵嗰啲就多少不了
多謝樓主

Girl friends, 八度和音
呢兩套我以前翻睇過幾次
前者係我既百合漫入坑作，出咗嚟做野之後特登買咗全集收藏

睇下春與綠啱唔啱口味

時光沙漏隔咗咁多年都有得出OVA
唔知有生之年有冇可能見到Girl friends 動畫化

睇開百合同人多
一路做開大朋友睇precure唔靠男人主推女仔之間bonding 官方同fans都好明白自己做緊咩（先唔好講cctvb最近播呢代 歷年黎講bg係少數，大多都可以default做百合黎睇 重點要自己記得上twitter pixiv搵糧長食長有）
傳說東映搞基睇拉打 百合睇precure
最近睇bangdream 啲cp炒埋一碟好香有冇人都甘諗係香港比較少見到bgd百合同好 感覺上台灣個邊見多啲
樓上出現率高嘅終將熱帶魚girl friends都有睇

Bang_dream太麻煩
太多CP好易踩親人條尾
已逃離

人多自然cp多我雜食都好怕人鬧交自己覺得女女多遊戲本意就係睇佢地開心玩埋一堆 ship唔ship都係睇個人喜好心情 （sad起上黎都有諗係咪我太飯來張口一岩口味就咩都食所以冇咩不拆不逆個啲堅持 但唔同cp都有唔同韻味 百合修羅場之類啲gag短漫都幾有意思）

睇下志村貴子果d

日本語わかんないや

precure百合只推魔法

ching識野 難得香港地有人食precure 開心有同好 食開suite響奏其他不能盡錄

我紗all推
其實bang dream圈cp已經好和諧
爭議最大雙子同342g
呢家都已經撈埋一碟做冰川三文治

屌柒中共肺炎 還我純蕉rose poems!

bang dream我俾矢坂d同人推到食有咲沙綾 但佢而家都冇畫

我支持雙子cp

最近睇過彩社長既雙子本 正常向
心境描寫超細膩

最近睇返黑白雙剎 好鍾意拖手先變到身出到招嘅setting

推リサゆき

幼馴染正唷

佢畫好多非主流CP

正呀 超好食雙子同友希莉莎真係忍唔到唔腦洞試產糧

除左342g17外見有人嘈蘭友希 印象中再之後有美咲花音 千聖大三角
戰友老師啲本莉莎三文治個本望住紗夜叫日菜結果被人善意提醒

黑白好呀 白真係好中意黑 心靈之友 無印42集同雪空朋友劇場版必睇
歷代仲有其他牽手組 都係雙人變身百合大勢
最近兩年姬嘅有hugtto紅紫 有集借住貓狗物種唔同黎比喻機械人同人類都可以有愛情真係做到出曬面star twinkle 隔住星空銀河念想15年...催淚

估唔到香港有唔少鐘意百合嘅人呢度係咪絲多？

是說依到有無人睇マリみて

所以見到呢個post真係好開心希望爆咗post會再開。

7月有咩百合番，安達島村好似廷播

安島好似本身講開10月播？

我記得一路都係10月

見啲片一講開呢套就係甘刷駱駝祥子

有套偶像番lapis re lights

百合神作
跪求第二季
有冇人知邊度有第8話買

絲多咩 點解我覺得呢度有9成係紅巴黎

出咗喇咩

小妹係真絲來的 拜託不要以己度人

畫風幾好

7月好似難民番都唔多覺眼有

想揾返套漫畫年下攻 女主條女係佢師姐嚟 記得有一幕佢哋着住浴衣系祭典搞野返到去仲俾女主個老母問點解成身蚊爛

Ching sick ball，估唔到bg到不得了嘅輝夜都有百合 利申早坂世界第一

今季總共得35套 動畫嚴冬期

早千世界第一

呢排追緊無法拒絕孤獨的她 萬年劇情但係甜到嘔

估唔到有同好 話說柏木應該係最百合嗰個，佢鍾意真妃(所以先okay翼)然後同堆女kiss無問題

呢度台主好似反輝夜==

我忠實女權主義支持者不看有男人的動漫-.-

笑死，咁台主一定有玩TLOU2 百合

是是是，有男人的卡通都是MK作品

不要再說了 結局嬲到想一拳打穿個mon

原來呢套有百合?

這是神作 嘴嘴那幕我射爆了-.-

友情黎姐

Skinship多到

未出
之前珍藏版開咗訂唔知依家仲有冇

女女錫錫有d想追

百合部這麼快就出了叛徒

舞台劇話會再上演跟返原作
好想知44話點處理

7月有芳文番

有咩 花舞2.0都延咗

睇下故仔係點, 有d頂唔順

唔算la

但係鍾意百合多

邊套?

話說啱啱嗰季個釣魚今季再嚟過 都係一堆女日常知識番

前排睇人講新番仲有
原來都係延咗期
咁唯有睇返釣魚嗰套做難民

d女唔靚 但幾好睇

雖然好推薦ching追，但係俾定心理準備你百合係無乜 如果想百合多啲就睇輝夜四格外傳(不過要睇咗本傳先知講緊乜），我覺得百合程度高十倍

見到女主釣到魚好開心 緊張會吉毛氈公仔好搞笑

主要有咩cp, 剩係睇左動畫

佐伯嗰個係小說？

動畫嚟講主要cp都出晒了，畢竟學生會係主角
本傳漫畫後期有提到輝夜同早坂嘅姐妹情(都叫做百百地合嘅)
四格漫就睇媒體部同tg部搞搞震，咁就全女班，有啲都幾搞笑 媒體部嗰兩件就第二季會長揾輝夜做競選演講嗰part有出現過，佢哋係輝夜big Fans

蘭友希心理陰影
リサゆき依啲「官配」多數都無咩事 反正人夠多
啲偏啲嘅好容易撕到痴線 尤其是同人文圈

追開呢個台灣畫師畫蘭友希既好好食

點解心理陰影？我見過人因為自己食友希莉莎同蘭摩卡所以背地喪鬧蘭友希 見到睇措辭都心諗把口洗咪甘毒 好似人地意見同你唔同就要批死人甘（上面國文圈好似特別嚴重 又雷打唔打tag個啲）

好奇你地通常去邊度搵糧食
我上百合會好和諧嫁喎 咩cp文都有 冇咩人搞事

好食啊

原本都係睇300 面嗰浸無咩問題
但係一上到plurk就暗啞底撕到不得了

所以有個講法係 唔好嘗試認識同人文作者
會幻想破滅

噗浪 twitter pixiv，丁開畫作多
不過噗浪係要有人交流先再好玩啲
唔知係咪固有印象 百合會啲人都係留comments多 傾計交流少

七海前輩。。。😳😳

黃/籃

是

每次見到啲人甘惡就覺得怕 心諗會唔會有人search野搵我到噗度呢對po下果對po下唔專畫/傾開一對跟住屌我墻頭
有圈子係舒服啲 知班友雜唔雜食 傾計之間可以無限刺激想象產糧

好 等我又裝個plurk黎玩下先

300唔知啲人其實係咪洗緊積分
大部分時間都係你有你講 連引用回覆都少見
不過有時都會遇到幾好傾嘅人嘅

七月出 竟然無因為肺炎影響台版進度好感動
一樣求第二季 一季BD 好似都算賣得下

300個情況好似逼到啲admin話唔好再係同人漫畫share post下面洗感謝漢化組

第八話七月出？？
第二季到宜家都仲末有聲氣

係啊 訂埋添 又出收藏版

收藏版有咩特別

留名

多數睇開twitter短漫順便練下日文
長編連載好少睇
只係追緊熱帶魚

btw最近睇緊呢個
舞ちゃんのお姉さん飼育ごはん

上次係膠版+Poster

最正都係好似係第6卷? 既掛畫

好過去搶
btw邊度訂

春個結局其實想迫你玩埋之後四篇，特別係冬篇
夏秋篇只係略略帶左蘇芳之後的事件，主視點同事件其實都係在其他人身上

夏篇係艾莉卡，秋篇係會長。夏篇好甜，秋篇我仲玩緊。

冬篇遙遙無期，可能要咬生肉或者等到2022年JAST USA正式出Steam中文版先有得玩，睇春篇同夏篇發售時間差唔多二年先出一作

(漢化組被JAST USA收編左，收編之前已經做完秋篇但因為JAST USA仲未完成秋篇英文翻譯所以仲要等)

4月番延期入面有一套釣魚嘅
睇過頭三集，幾好睇

攞返舊圖整啲特典
日版又係用依啲圖

但係我最後都訂咗

同問 啱啱入坑想買黎儲
btw想去睇舞台劇

我想問哩本係咪有小小新野睇？

其中一個短篇係仲谷鳰自己畫嘅短篇
好似叫「相差45天的情侶」
時間線大約係燈子讀緊大學,侑讀緊高中三年級
當番外咁睇啦
話說呢本我買咗日版等緊台版

上次冇去到舞台劇
所以都係買BD算
但諗緊今年嘅Encore會唔會因為已經有結局而令到舞台劇嘅結局都會唔同咗

日文唔叻，我見日版有得買電子版，買黎睇先
之後等台版儲先

唔出奇喎講真

決定前聽一聽

唔知
但舞台劇已經結局左

印象中好似有熟肉

有無咩keyword？我去search下

我打 終將成為妳官方同人集2
不過好似得微博有...

唔緊要，日版我都會買

話會跟返原作

個舞台劇o唔ok
剩係見人成日講小泉萌香

蕉哥哥出名

好睇 好正

71維園見

蕉哥: 又可以親小妹妹了

點解係又

連埋排練錫咗90次

點解有kisskiss嘅？ 我以為少歌係打擦邊球費事追

終將舞台劇黎

Sorry睇錯，唔記得蕉做終將舞台劇

因為年尾舞台劇encore
好似會改做跟漫畫版結局

啱啱仲諗住即刻返煲少歌

少歌舞台劇個人覺得正過動畫

每對cp都好正
除左某位

想睇沙耶香外傳舞台劇 如果有就好

係咪露崎女士 我只係睇小光(三森），但係唔鍾意三人行 唔三人行又會迫害露崎 唔忍心所以無睇落去

露女士舞台劇有cp
係動畫慘d 不過我睇迷宮

啲圖好正咁，所以上網睇下個舞台劇先。

萌香姬姥？睇網上評論個個講到似層層

係咪我幻視呢段對答咁熟口面

cfu有無食真人cpllikelik
like ayateru

百合營業勿認真

Ayateru 結左婚架la應該
所有少歌真人都食

營業姐

受幾多次傷，最後都係all in女聲優百合

到最後都係會嫁人

mahiru係媽媽

邊度有得訂?我見博客來仲未有

雖然好多人棄左 不過今年開始算係咁
派得多石
除左d新角愈出愈屈
不過我冇課 輕鬆玩

少歌手遊伏到無輪

去你樓下啲漫畫書店多數都有

想問下呢度有無tg group?

手殘淨係玩到sif

少歌最近都幾好
送好多石

認真 我覺得唔係真愛都係唔好玩呢隻game

可能有唔少人都係咁諗

見到bg同炮姐Crossover想玩返 如果sif都有crossover就好

所以唔推真人了 二次元最好

新人嚟打招呼，大家好

碧藍幻想 好似係

有tg group大家就唔係到講
依到有人留意到個post就入到嚟唔好咩？

我都係好奇問下啫，無嘅話唔緊要。

三次元勿認真都是營業

其實有冇人係追埋邦邦真人團

雙藤之後唔想追邦邦真人

依度台主講過唔會開tg谷，開谷就係25

講到光美居然無人提六花

唔中意人為玩而玩見到皺眉女人就玩燕子缺德梗.. 就唔主動提..利申呢代食會長書記雖然全precure百合點配對我黎講都無雷

但我睇左小小冬篇劇透
就咁睇個消失理由都幾膠下...

Fresh入坑揮手
前半愛同剎那相愛相殺好正，後半反而無咁精彩
講主線同整體最鐘意heart catch
但甜度最正係魔法使

見memes page share啲勁爆發言節錄或者睇下memes圖tw圖呢個傳聲game好癲 睇到笑

魔法使當年睇到流曬眼淚日日追p站同人

迷緊高橋上田同埋大西水瀨

差魔法同splash star就追曬 兩套都差唔多睇左一半了
愛剎好食啊 真心話保齡球個集主線黎講中意fresh

魔法使最後一集真係無撚得輸

未來由一開始元氣攻, 去到最後變左弱氣受個下

fresh係我唯一重睇過既光美，入坑作真係無野代替到
記得睇埋all star劇場版，d動作場面畫得特別好

魔法最尾一兩集個期見啲人出po所以都知道臨尾咩事
由頭追魔法使啲觀眾果期肯定勁煎熬 勁重戒斷反應
我16年12月先開始補precure系列 後悔唔一入坑就即刻追曬個年播緊嘅先 諗住以後大把時間可以睇甘等埋佢完 就係差呢下 冇得一齊share啲心碎嘅感覺真係遺憾黎

我重睇過幾次suitefresh都揀住重溫
做開大朋友梗係品嘗埋作畫劇情呢啲位all stars memories係日本戲院睇 真心掂不過宮本浩史之後都唔撈東映..可惜今年板岡作監個套miracle leap仲未公開得
田中裕太負責hugtto tv個集as分鏡好掂 每個分組都有意思

去埋日本戲院睇真係好有心

奇跡魔法個套as仲特登有鏡頭比唔拖手就冇得變身嘅組合 官配嘅組合

唔緊要既，今年一齊追Healin' Good一齊討論下啦
我覺今年光美表現都比較平穩
今年印象比較深既係悠木碧前面有一集配得好好，停播左一段時間隔左有d耐唔記得第幾集，但果集大概內容係講佢身體唔好但都仲盡力想阻止隻怪

啊啊 隻企鵝同兔講你都幾中意和佳然後兔自言自語 心靈嘅肉頭一緊原來就係呢種感覺 個陣我覺得粉x兔都可以有佢地都係女女
btw千由跟蹤和佳都好正

呢啲真係會用百合眼光去睇？

粉X兔呢個我都隱約覺得可以有
今年既光美同d動物互動好多，呢樣野我都覺得做得好，唔止係吉祥物咁簡單

今年主筆係香村純子，導演係池田洋子 池田做過suite劇場版 個人幾中意呢套 雖然個劇情係搬翻啲主線刪減部分落去（最後有個響奏夫婦百合炮）
今年係佢兩個黎搞理論上都應該唔錯 但宜家比某國人搞到延播 香村都係precure熟面孔劇本家了

而家唔係啦 初初佢地未有咁多人識就有咁嘅感覺，紅左好似咩都唔同晒

粉兔呢個真 聽到兔個句即刻被萌到癡左線勁似戀愛漫
千由lead企鵝同佢變身呢度精彩

畢竟現實中可以一齊去到尾既不論咩性別都唔係多，係唔係營業都無咩所謂

我諗起當年有對好熱門既百合聲優CP中原麻衣X清水愛
清水愛幾年前結婚果陣係麻衣拖住佢入場，咁即係代表其實佢地真係好fd，我覺得係業界入面識到真心朋友呢份友誼都好可貴同值得珍惜

我覺得咁既友誼end都唔錯

其實我一直搞唔清企鵝係公定乸

互相餵糖餵完攬埋一舊

公

魔法使個情感build up真係要一個一個星期跟住主角行先最完善
好似真係經歷左近一整年既主線同日常, 再接去48同49集

我到依家仲用緊百合眼守護三澤xすみれ

我覺得日本雖然百合鼎盛，但只限營業。日本始終都係傳統社會，個個都係話想30歲前結婚咁樣，就算真百合愛都難啲真係一齊 所以好認同友誼end都開心 都係嗰句，唔好對三次元百合咁上心

呢代後宮番黎

會長後宮嘛係型嘅

光美有代紫髮女人同tomboy紅係咪都係百合請問係邊代

キラキラ☆プリキュアアラモード
但佢地cp濃度高嘅集數真係得2-3集非傳統光美黎劇情講故仔能力全部都可圈可點

甜品嗰代
利申冇睇 但覺得呢對cp個feel有d似美少女戰士遙滿

可唔可以用唔推post回覆

想睇可以揀9 25 29集 仲有佢地首合唱角色歌 個期紅色同紫色cv都大推呢對

sorry係10 25 29 我自膠

比我個feel就係好似

得幾集咁算啦以為年齡睇落大d 會多d搞姬劇情

今年主題係講環保保育同病毒好貼合時事（定係應該話神預言？）
同埋後面唔知會唔會因為自肅同避嫌改劇本

呢代人多 分戲份好難
btw冇話細紅紫2 3年就唔可以搞姬嘅 仲有其他選擇

其實我都驚 尤其是宜家上面有正版播放權，套野變到冇甘小眾，好容易比啲無聊人對號入座 無限放大黎屌

我都有睇小小劇透同畫集設定，反而覺得有改劇本...
據說畫集入面既設定遊戲四季都無提到，所以唔知
可能覺得設定太黑所以唔做係遊戲裹面而選擇係在畫集補完
畫集啲設定其實從遊戲裹面可以見到好多伏筆，只係都冇回收。

以下有少量劇透(都算多既春篇劇透)同畫集設定
(畫集入面既設定，睇完冬篇劇透同樣玩晒四季+睇左畫集設定既人講，遊戲四篇都應該無提到呢啲設定)

有冇人有睇過呢套，comico漫畫，個人主觀地認為係最好睇既百合漫畫之一，最近完左好唔捨得

追左幾年
好甜

隔左太多個回覆，想係依到覆返
六花我最鐘意都係佢首角色歌，第一句打埋嚟就係｢鑽石的心不會受傷｣，每次聽到都令我好心痛
仲谷老師係訪談入面都有提及過終將嘅佐伯係以六花為藍本，點知到左動畫版壽美菜子走左去配七海

光美真係推薦，除左幸充組外幾乎每套都有一對百合CP
官方漫畫仲癲，上北老師每年都直接當百合漫咁畫

完左之後好似人生少左一部分，初頭以為

但係一開始睇終將我已經覺得燈子好似minako
到出咗PV係minako配直情係神作預定

以前就好鐘意壽美菜子，佢配過六花後就更鐘意
睇超電磁炮T時見到婚後比人虐打果段好心痛

好有愛

想買嘅書得日文版無代理

想睇我剩係有買citrus。

citrus我反而無買

屋企冇咩位
剩係買咗自己最愛嘅終將
其他都想要

終將大愛粉

發現ching個書架竟然有無法傳遞的愛戀
呢本睇到超胃痛

依部真係諗唔到咩可能性會有HappyEnding
日本出到第六卷但代理版連第二卷都唔知要等到幾時
話說ching有無訂Figure?

樓上兩位ching

星閃官漫好癲 光拉拉癡得太埋就會產生能量搞到宇宙動蕩初代官漫仲收埋一家三口私奔藤p前輩係丘比特呢啲腦洞
幸充黃紫都有人食嘅

佢呢個figure伏伏地
所以冇買
因為個figure有好明顯嘅錯處
校服上面嘅蝴蝶領帶都掉轉咗色
仲要好貴...
如果俾其他廠出我會買嘅

覆返無法傳達的愛戀先
依家劇情走向懷疑之後會有重大變化
但唔知點解我都覺得最後冇HappyEnd
但個人私心想有
小詩

依間廠質素非常差

睇圖個樣已經麻麻，加上好大機會量子化

終將真愛都買唔落手

幸充我覺得始終比較少官方糧，所以睇得唔係咁過癮
漫畫就真係官方最大手，上北老師應該就最鐘意さきまい，成日係其他部嘅背景畫依對新婚曬恩愛

睇嚟大家都好醒目無中伏
依間廠學其他ching所講，面相同仔細度真係好唔得
不過另一方面可惜嘅係好少廠會出百合Figure
之前光美黑白果隻雙人婚紗裝我就錯過左

諗住小詩搬走咗都差唔多完，最多阿嫂同佢呀哥攤牌就算，大家各自開啟新篇章對小詩已經好好。阿嫂宜家搞到小詩係後備咁都唔知點完好，小詩慘慘

Btw 呢齣嘢嘅作者以前出LL同人本本啲畫風好近原作好正

最主要FOTS Japan係figure界入面出名既直昇機廠黎
真係出乜都哂氣

因為你哋推薦即刻買咗 今晚煲晒佢

Crowdfunding 回禮隻DVD

仲記得佢超標408%

如果咁睇原本既設定其實都算合理
但我覺得就算設定同立意係好，係本篇無顯現到出黎其實對玩家/讀者都係一種打擊同勸退
龍騎士07既海貓就係一個好例子

如果咁睇原本既設定其實都算合理
但我覺得就算設定同立意係好，係本篇無顯現到出黎其實對玩家/讀者都係一種打擊同勸退
龍騎士07既海貓就係一個好例子

上面唔記得quote黎回

國安法一到就執笠了，同性戀危害國家

高質Post留名

打牌今年有新作

雪露派表示點解第四季Yuki咁少戲份

都一體咗 仲有得出場算好

啱啱先開始睇百合 第一套睇嘅係輕鬆百合 之後係大室家 南家三姐妹 Citrus
Citrus都好好睇 但係原本心情就唔太好 想睇啲長篇輕鬆萌番 好似頭三套咁 但好似已經搵唔到類似嘅 呢排都係返睇緊頭三套 大家有無推介？

巴打有冇睇芳文社D舊作？

NEW GAME
入面有pair真百合

哈庫梅伊與蜜珂析

推薦年初嘅｢神推偶像登上武道館我就死而無憾｣

まきゆめ

搖曳露營 夠輕鬆

漫畫得唔得？ ok既話可以試下ふたりべや

櫻子

小林龍 芳文果d睇第一集邊套岩畫風就睇落去

芳文古番:A青樓

櫻trick、candy boy、天使降臨到我身邊

輕鬆百合完美符合你要求

睇漏眼，當我冇講過

多謝大家意見 可以有排慢慢睇了

好少人

睇到呢個post跟入面介紹搵左幾套來睇，基本都好甜，點知睇到裏世界郊遊時嚇親，好鬼恐怖！
不過漫畫好睇，走去搵埋小說睇，都好睇，解釋嘅方式好有趣角色setting都特別，只係可惜仲連載緊。
請問有冇啲已完結HE嘅小說介紹？中間曲折離奇都唔緊要只要HE就OK

《每個人都知道我愛你》作者:玄笺
作者好有名，穩陣之選

最近睇百合vtuber睇到上曬火仲刺激過睇百合漫有無同好

入間人間d短篇都值得補

想入門 有冇推介

我都係最近幾日入門睇白雪巴同健屋
google就有推薦list

百合黎講已經好話題

入間某啲短篇睇到個腦mind blown咗

莉茲與青鳥個畫風好靚描寫好細膩

追開呢個系列

小黑

LYY

隻game 個プレイ時間寫50-120個鐘
試下玩下先

はたちです。

若い

係呀，咁都睇得出，我以為無乜人會知。

もな
自從佢畢業之後就無心機追欅了

雖然嗰鼓熱情無之前咁強烈，但理佐、葵仲喺度會繼續追。

有睇欅
佢兩個好型仲有土生都係

講開坂道
有冇人都鍾意月櫻

我近排都冇追個團越嚟越頹

月櫻黨

Ching要放張圖出嚟，三次元百合

冇錯
櫻隊對住若月啲眼神、語氣同表情真係

嗰陣真係以為佢地堅係一齊

講起想知有無人記得（？）あつみな

睇你地咁多人講終將，我啱啱睇完覺得哩部可以話係入坑作

btw 而家睇緊櫻trick，想知有無啲類近嘅動畫，或者漫畫都ok

佐伯個外傳 香港啲書局會唔會有得買

小平畢業之後就無追欅
但仲有睇日向既綜藝

想要動畫定漫畫

呢集bingo睇咗勁多次成日望住佢地個被竇睇下做緊咩

呢輯相好似拍緊拖咁

寵物嗰集唔知睇咗幾多次

外傳中文版出咗一卷 二卷應該11月左右
三卷啱啱台角拎咗版權 你預下年差唔多時間出啦

我好期待仲谷老師嘅短集 精選集 同埋插話集 會唔會繼續出中文版 希望台角跟進下

睇到記得晒

覺得寵物嗰集若月扮貓啲動作扮得好似

臨尾仲要攬實わかちゅき～

隊長連本書都掟走埋

桜隊写真集仲送唇印俾月月💋唔係真愛都無人信

記得
仲有こじゆう

佢兩個好真
嗰陣有幻想過若月會唔會講啲咩

不過三次元就。。。

月櫻嘅幻想到櫻隊卒業就結束

有動畫介紹就動畫先，如果唔多就漫畫啦

櫻隊生日個ig live好甜
佢一見到月月笑到

我知啊想買一卷慢慢睇，睇完無耐就可以買二卷 其實上網好多翻譯，但係清一式殘體字

仲要希望台角加速

Candy Boy?

原來你一開始有講無先講漫畫，sor睇漏左

動畫：Candy boy(姊妹百合，好甜)
Citrus(呢套野一言難盡，但係有d近櫻trick類型)
街角魔族(我覺得係除左終將之外近年最好睇既百合動畫)

漫畫：Girl friends
失聲少女的女友溫柔過了頭

搵黎睇睇先

我都見好多人講citrus，好壞兩極咁 多謝介紹
一定會搵黎睇

因為citrus畫風靚，之前動漫同漫畫都好紅，無睇開百合既都知呢套野
劇情方面我自己前半都仲可以接受，後半...

咁我補完啲漫畫先睇

睇完終將，我個腦全部都係侑黎 好似鐘意埋佢個聲優

せんぱい

畫風靚+1
劇情去到後期唔知佢想點突然間就HE然後完咗

見到のぞ第一個反應係のぞえり
係咪我問題

漫畫入面我鐘意侑多d
但我覺得動畫燈子個聲優配得好好，搞到我差d變心
特別係學生會室kiss果陣果句「侑工口い」

玻璃花園

當年睇到呢幕叫咗出黎

真心 佢講哩句野我個人真係軟一軟

咁講完反而更加想睇下咩事

第二季第八集

動畫未做晒啲劇情，要睇埋漫畫

渣燈，我覺得侑啲冷反應好正
其實我覺得佐伯都好正 不小天使侑真係深得我心

好

えりうみ推路過...

劇情有啲似八點檔

公主連給係咪有百合？ 之前睇左一集，以為後宮番就冇再睇到，值唔值我補睇返？

睇甜就算 呀妺畫得咁靚，正 citrus+都幾甜

佐伯睇完外傳加好多分 漫畫寫佢寫得太少 外傳3講番佢自己中學同大學睇同燈子既關係再諗番佢係京都同燈子自爆就覺得依個角色真係寫得好好

淨係動畫睇佩可吸猫係幾香既

巴哈姆特之怒 瑪娜利亞魔法學院
真百合

上司組
漫畫

快啲結婚啦佢兩個

安島op

我覺得漫畫入面佐伯嘅回憶 同埋老師嗰段已經好吸引

有呀t神畫果啲勁啱我口味，係咁返睇都唔覺厭のぞえり比我種感覺似友達以上戀人未滿，雖然好親密好熟悉但係少左一下令人好心動嘅位。反而うみ第一季第七八集就去搵えり隻抽硬碰硬，就係比果兩集啲鏡頭情節推左入坑

咁果呢

搵隔離翼
或者二年級三個

Youtube有得重溫神作

仲要香港代理

lovelive好多pair都好正

哇屌 洗面奶

今季必睇

咩作品名

lapis re:lights

新驚

話說前兩日官方yt upload咗嵐恋mv
又可以瘋狂loop

T神個畫風同原作好似，故事好好睇
唔算冷門嘅冷門cp不過香港地好難得有同好 Storm in lover黨歌 final live出場前動畫兩個人一齊攬住個心心汽球omg

因為呢幾張圖，要追了

まきにこ雙傲嬌好正

我自己反而鍾意凜姬
但冷門到傻

妮姬拆不了

見你地係咁講citrus 我尋晚睇完動畫再直落煲埋漫畫

唔考慮劇情，係幾甜

百合既賣肉番

咁《緊扣的星星》、《少女派別》同《花吻》呢？

麻衣、玲緒呢pair好正，睇睇吓會好自然咁笑咗出嚟

我覺得Saki同Valkyrie Drive果啲先堅賣肉

第二個頂唔順冇睇落去

saki我入坑作
後期漫畫d囡大波到反人類

開頭果陣囉 後期都無咁勁

求近一兩年長篇GL漫畫
請出招🙏🏻

獻給她的親吻與白百合
思慕雪的熱帶魚
加瀨同學系列
好事多磨

終將成為你
戀語輕唱

一開始有位ching介紹過喺comico嘅我的世界不需要王子 （total 200話） 嗰位ching介紹完，我通頂睇晒

睇晒

你個名

Sayaka

想問今年少歌係咪出電影

呢套正，細水長流

啱啱入坑，睇完Citrus
而家開始睇終將成為妳

唔知係咪我錯覺
百合睇落無bl咁受歡迎
何解？

原本係諗住5月出個總集篇, 跟住再出個新作劇場.
但係武漢肺炎搞到冇晒影

本身5月

E家淨係出左首歌

太太肯洗錢 毒撚唔肯

追呢個post跟住推薦讀左一堆漫畫同小說，忍唔住想講下裏世界郊遊。
呢本漫畫見到唔少地方人話進度慢百合成分少，我一開始睇落都覺得有啲，不過冒險題材百合真係好少有而且內容好睇+畫風唔錯就繼續睇落去，漫畫睇晒就去睇小說，先發覺其實進度一啲都唔慢。
之所以覺得漫畫慢其實係因為一來呢本唔係愛情小說而係冒險小說，所以唔會好似純愛小說咁全程都係度講暗戀/明戀，二來由於原作係小說而文字作為載體比漫畫會多好多內容，所以先令人覺得漫畫進度慢左。不過以小說嘅進程來講我覺得character development寫的好恰到好處好有趣，畢竟兩個主角嘅性格都係怕生對人類不信任甚至有點自閉type，冇理由一開始就打得火熱，雖然我覺得以咁嘅性格setting已經入戲得好快...

小說到易家寫到地四本，漫畫畫到第一本完第二本開頭。以小說來講佢地感情嘅進度寫的好合理。
以唔劇透嘅方式來講，第一本整體係空魚被鳥子嘅美貌吸引，各種係度表示「美人做甚麼都是美人」「簡直是如同暴力般的美貌」「說美人三日就看膩（日本俗語）根本是騙人的」
然後鳥子係第一卷個感覺似係對目標一往無回的熱血少女feel，對空魚嘅態度比較似覺得對方係某種可愛嘅小動物，乜「看空魚努力的樣子很有趣所以才xxxx」之類，總體來講係空魚單方面對鳥子有更大執著。

然後第二卷開始兩個人就開始好多互動，然後大家互相對對方都多左好多信任同依賴。
到左第三卷後半同第四卷前半，鳥子直情開始男友力爆發，乜「遇到危險時把空魚緊緊抱在懷中」，乜探索時緊緊拖住手不放，以至於空魚都內心os「總覺得兩人的距離變近了，物理上的距離變近了」
然後去到第四卷後半鳥子甚至直接各種表白乜「我喜歡你，非常喜歡你」（反而空魚嘅反應似變左唔係一個channel 乜「thx，我也喜歡你」）然後又各種癡漢乜「歐..歐派很可愛」導致空魚內心瘋狂吐槽「你這個悶騷金髮說甚麼呢！？」之類。

總之呢種即是同伴又是戀人嘅感覺好正，係百合小說中好獨樹一幟，係我呢排讀左最鍾意嘅一個。強烈建議可以去讀埋小說，四本好多字好多內容，而且由於主角性格內向好多內心戲漫畫好難表達出來，小說比較多內裡描寫百合味重左好多。

明明前面空魚對鳥子佔有欲勁強
去到後面鳥子各種直球既時候
空魚就變左木頭

新碟？

wltf

希望百合們可以入坑呢對CP真係好Sweet, 本身個段成兩個粒太長廢事推唔到坑

啲和音好聽到
Cls

D和音一直都咁好聽

steam有隻百合game幾好玩，唔同一般校園純愛gal game，而係懸疑現實向，叫fatal twelve，有中文。初頭以為百合tag係呢d劇情向遊戲只會係噱頭，但其實主角百合關係貫穿成個劇本，係真yuri game

話說有7個end，4個係bad(超易踩中），2個normal（都易踩），一個true，要去到true end先會有百合收成

一度だけでも、後悔してま 11
今集好刺激

冇錯，一開始睇仲以為成套會係講空魚單相思嘅過程之類，畢竟明顯一開始明顯係空魚對鳥子一見鍾情咁款，仲要小鳥用埋ophelia來比喻佢，感覺似係暗喻小鳥係哈姆萊特咁，而考慮到Hamlet入面係講Ophelia鍾情Hamlet而Hamlet鍾情復仇最後Ophelia癲左跳水自殺，我仲以為有啲乜不詳預兆/隱喻係度。點知到中後期小鳥轉得仲快過空魚。雖然都合理嘅，空魚本身就冇乜感情經歷又內向，而小鳥作為鬼妹雖然怕生但畢竟outgoing 好多（而且好明顯佢係有啲乜特殊經歷先自閉）再加上耳濡目染對呢方面反應快好多都好正常。
好期待睇佢地第五卷會點互動，畢竟第四卷都畫公仔畫出牆了。

蕉哥哥同純純

把它變成讓你忘不掉的吻⋯

救命琴晚loop左首歌幾十次

我個人都係鐘意sd多d

個作者要寫「強い百合」，會大把甜位

百合が俺を人間にしてくれた【２】――対談◆宮澤伊織×草野原々

岩岩先知原來套轉生乙女flag會出第二季但應該會少左d百合糖

其實原作小說最有趣嘅部分就係頭兩卷，即係第一季嘅內容
之後嘅劇情就幾乎重覆前面嘅事收納新後官，所以唔算得上吸引
不過百合姬之後會連載百合版If線，可以等等

係，我有睇小說，後面唔吸引仲不斷拉低女主智商

原作應該算唔上正統百合啩……
只係佢開嘅後宮有女姐
瑪莉亞end先算啦

但不得不講呢套maria真係好香

劇透

唔記得四重唔好意思

唔怪得係女主 識特別(勁)魔法、弱質纖纖、温柔到爆、入得廚房、出得廳堂、仲要係早見把聲 有咁嘅老婆條命短廿年都制

哭了

現階段(都已經第八卷)都完全無用既設定

近排上網仲搵到三森solo 嘅sd

支持Maria End
對付女主捉實個胃又捉到個心

百合台人馬召集

突發][本土ACG創作]香港本土ACG團隊與《榮光》作者合作，直衝日本市場